反不合作運動的人，無恥地享受義士抗爭的成果

民主抗爭成功有真普選之後，比你偷生在港，但你會不要臉地去投票嗎？

支那豬同藍絲廢老一樣共產待遇就OK